你想放棄嗎？大家睇下美國眾議院院長點講？

Pelosi Statement in Support of Hong Kong Protestors

重點：

發言者為眾議院院長蘭詩 佩洛西。
-支持香港勇敢追求民主嘅示威者。
-香港人於今夏向全世界發出強烈訊號：追求自由，公義，民主嘅渴求。永不能被不義及恐嚇所擋。
-香港人展現非凡勇氣。相比特區政府龜縮，不尊重法治、無視民主承諾廿多年。立法會應撤回條例修訂。
-國會內的民主共和兩黨會站在香港人一邊：動議停售人群管理裝備/武備予香港警察。
-開展香港人權及民主法案，致力保護香港保有民主及法治。

AUGUST 6, 2019

San Francisco – Speaker Nancy Pelosi issued this statement in support of the courageous pro-democracy protestors in Hong Kong:

“As they have all summer, today the people of Hong Kong are sending a stirring message to the world: the dreams of freedom, justice and democracy can never be extinguished by injustice and intimidation.

“The extraordinary outpouring of courage from the people of Hong Kong stands in stark contrast to a cowardly government that refuses to respect the rule of law or live up to the ‘one country, two systems’ framework which was guaranteed more than two decades ago. The people of Hong Kong deserve the true autonomy that was promised, with the full rights guaranteed by the Hong Kong Basic Law and international agreements. The Legislative Council must finally take long-overdue measures to meet the legitimate democratic aspirations of the Hong Kong people – starting with completely and immediately withdrawing the widely-repudiated extradition bill.

“Democrats and Republicans in Congress stand united with the people of Hong Kong in demanding the hopeful, free and democratic future that is their right. We reiterate the call of the Tom Lantos Human Rights Commission Co-Chairs Congressman Jim McGovern and Congressman Chris Smith to the Trump Administration to suspend future sales of munitions and crowd control equipment to the Hong Kong police force.

“When we return to Washington, the bipartisan, bicameral Congress will begin our work to advance the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, and fight to preserve democratic freedoms and the rule of law in Hong Kong.”

推
不可放棄

光復香港

push

Pish

推

五大訴求，缺一不可

美軍來了我帶路

Push

This way sir

頂住啊咁多位

推推推推

【戰後檢討】我宣布反送中民間記者會

你哋冇做錯到!

時代革命

快d通過法案